[一帶一路] 支那商人稱當地人全部都係猿猴 激起肯亞全國憤怒

The online community is protesting racist comments directed at all Kenyans, including President Uhuru Kenyatta, spewed by a Chinese businessman.

A secret video recording of the man, who was talking to an employee of a motorcycle company, was shared by blogger Robert Alai.

Kenyans on social media reacted angrily while tagging Interior Cabinet Secretary Fred Matiangi and President Uhuru Kenyatta with demands that the foreigner be arrested and deported.

(中略)

The Chinese in the video starts by saying that he was angry at the employee because he is a Kenyan.

The Chinese man then justifies his anger at the employee by saying that every Kenyan – without exception – is a monkey and challenges the employee to go court since he has no evidence of his abusive utterances.

At this point the employee says: “I think you should go back to China. You see even if you don’t fire me I will not work here forever but whatever you are doing is extremely wrong.

To this the Chinese retorts, “I don’t care, I don’t like you like monkey people, smell bad and foolish and black… I don’t like them.”

Employee: Then why are you coming to do business if we are poor, we are black?

Chinese: For money.

Employee: For money? Why is that you need our money?

Chinese: Money is important.

The argument between the two goes on as the employee tries to put the Chinese man to task for his racist comments.

Chinese national living in Kenya captured on video calling Uhuru monkey Read more:
[url]
[/url]

- The unidentified Chinese national was secretly recorded as he disrespected Uhuru

- He is heard calling Uhuru a monkey and has no apologies for that

- Kenyans, he says, are all poor and useless as they are black just like monkeys

- All he wants in Kenya is to make money as it is the only important thing to him

蝗蟲過境

猿猴係唔識還錢架 呢次有哂藉口唔還

雞姦佢加入愛滋家庭